[I/A/PC] 夢幻模擬戰 - 你哭著對我說 轉蛋率都是騙人的 (7)

我不可能 是你的分子

官網：

活動:

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲)

帝國陣營 - 利昂 (活動已完, 不過首抽中要照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (活動已完, 不過首抽中要照開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: mycard點課先抵？
A: 唔知 聽聞有方法 7 折

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

LM

新post lm

新post留個名

有無雪莉屎忽圖

岩岩十抽中元帥
衣家個陣唔知點砌
（利申課左$16蚊唔期望齊到隊 ）
皇帝（超絕）
元帥 （槍）
拉娜/小紅帽 （法）
女王/克麗絲/索非亞 （奶）
雪莉 （飛騎）

無光頭同利昂好撚尷尬，拉娜數值又勁過小紅帽咁
求教路

邊張？
下次加頭 post

個fd十抽皇帝pool 出皇帝同奶騎 當場屌左老母

冇 點解係都要玩屎忽…

課多點

這些機會不是屬於我們的

幫我屌多次唔該

佢第一隻出皇帝我都心知不秒 真係估撚中左

比你地揀要生命10%定防禦，魔防5%

我不可能 做你的分子

lm

帝國有奶騎真屈上加屈

唔係人物介面張圖
有時抽蛋/google會有第二張
露娜又係

個屎忽又大又圓好正

見油長都抽唔齊隊，唔敢課

奶騎真係好好用

光頭好易抽姐
冇利昂就慘啲

雷丁35後好硬 好想幫佢含

Gay?!

你想佢軟返

你地練左幾多種兵

除左弓練哂

我知玩公主要抽露娜

咁而家假設我唔抽住
玩到16章 應該點組best 5

個title

組隊刷兄貴真係高效率好多

睇到個標題都覺得灰

齊腳之後打pvp 睇下有冇進步

雪莉好似重勁過露娜

第一場就出錯人 出左元帥冇出利昂

冇用利昂都贏

想問下奶騎係邊隻

5-4打到最後五個滿血打波魯贊三隻諗住輕松三星
點知班撚屌你丁一回合內打死左滿血雷丁
之後崩壞到三隻打半血波贊一隻
之後到全滅時波贊滿血

露娜用黎開超絕姐
轉左弓騎果邊用黎補刀都幾好用

後面二下比人秒啦

十抽中難聽過粗口

仲爭少少升40

我願變成遊戲裡 你愛的課金天使
張開雙手 變成分母守護你

除 弓同騎

蘿莉

agger

有d難攪

原來會1件sr裝都冇

虹石就一定有
裝好難出架，場場出冇人抽裝啦

組隊都過倒咁勁

35咋
唔敢打手40
自己打我30都爭d過唔到
做3p走下位補下血

你騎兵用步

光輝無騎兵

收得太多友情點

夾硬黎可以有

利昂

有皇帝女王
差利
隻騎用緊一開始友抽個隻

輸左一場 又係比520攻雪莉加莉亞娜屈機
莉亞娜好撚煩

但仲弱左既不如集中資源放棄騎

抽唔到

玩帝國 有利昂 皇帝 女王 光頭
如果想推圖易d e+應該抽元帥定奶騎個pool?

家下先10級 有彩書都要刷撚到12級先開到新兵種

同埋要你條路已經通到過去

通過去唔難 12級好撚難

有莉亞娜真係唔駛抽奶騎 屌柒莉亞娜

天使果條有排通喎 我11LV都仲差好遠

你係點比人再動屈法
PVP就算佢再動完都唔可以馬上控
再動完係變左你回合架喎

比利昂撞開左光頭 雪莉打到我利昂重傷 再動隻弓手射死利昂
主要係第一次遇到光輝帶利昂 冇經驗

但主要問題係對面所有人基屬太高 秒唔到佢又一野回番

隻雪莉又係有SKIN

課左啦, 課左都冇2%

光頭點會俾人撞開呀
你企站有問題

pvp我都打到投晒降
對住雪莉+雷丁+堆補就唔識打
我玩帝國

搵利昂撞開隻坦真係好爽

圍住隻坦
跟住護衛彈出彈入打我丫笨好得意

後面都唔係問題 雷丁神衛有空窗期
雪莉唔識打就最好ban左佢

就算冇撞開都冇得護衛啦

雙方輪住行已經算係冇得玩combo 唯有盡量計格仔引人入局
不過屬性差太遠都係無力回天

佢艾爾文秒左我光頭 識復活都冇用 後面仲有隻雪莉
唔通要幫隻龜頭將軍開多條路加基屬防

有得ban嫁咩
我岩岩先知原來白銀以上唔係一次過揀晒5隻

留名

落左招重盾 好似寫50% 但成日都唔識出

有得ban 之後會出6隻 雙方揀一隻保 之後ban一隻
如果對面保雪莉你就自求多福
不過你唔鐘意打雷丁可以ban人地隻雷丁
但唔記得幾時先可以ban

想問下一場戰鬥可唔可以開唔同既超絕強化？
例如一場戰鬥有３隻係帝國，２隻係光之起源
各陣營我各開一個起絕強化（利昂開帝國, 芙蕾雅開光之起源)
咁樣組隊work 唔work呢thanks

變左LOL/傳說對決

4星莉亞娜同騎奶，二揀一，用邊隻好？
利申，玩光輝有二五仔

係咪應該課多小小補埋帝國 但又無up

可以
如果雙陣營角色 後面個超絕會取代左第一個

唔計首抽
第175抽中第3隻ssr
利昂
光輝團全齊

迪哈爾特應該行邊條路線

你要相信 相信我們會像非洲故事裡
幸福地爆死是結局

係得 不過煩同埋原本一隻英開一次就得變左你要兩隻英開兩次 你要明白帶超絕姐係少左一招技

雷丁（超絕） 雪莉 莉阿娜 拉娜 波波（超絕）

幻想打法 雷丁坦 雙黑洞 再動 天罰 雪莉收頭

有冇巴打比下意見 pve 就有25文 克莉斯 後備

好撚基

光頭硬得黎 仲執到兩濟 含唔含

我都好硬含唔含

利申返我唔是gay

唔多鐘意即時玩家pvp

含

咪咁gay啦

屌佢老母
想一口氣用石抽角 搏一鋪算數

啲LV40打38個個開自動 ~ 全滅

等下
台版依家得一隻開到超絕仲要廢廢地
我20抽中左莉亞娜之後依家儲左幾十張券等緊
雪莉 索妮婭 克麗絲 娜姆幾隻都有升
公主up之日就係發圍之時

公主 up

隱性gay

打協力真係好多站長

再唔係就auto，打到燥

巴打我前6-70抽都係垃圾

打lv38 auto撚仲好
d站長行一步都諗40秒

組合緊要D, 有時1,2P 都唔帶超絕, 去到3P 先放超絕

專開房3p用奶等carry here

又冇話1P 一定要放既 之後keep住個buff係場就得 開波都係預熱冇咩影響

屌我打協力企位 卡左NPC企位
等勁耐都唔見 埋伏怪出黎

團活躍度係指用左幾多體

抽吧

銀色豆豆係咪換哂sr突破料？

抽左好耐 終於抽中第2 3隻ssr, 點知係同一隻 屌

諗起之前有巴打一直叫人搵200抽少過3SSR既人

人地210抽得2隻SSR

下面有條友抽4SSR都係雪莉
5星了

PvP 帝國落小紅帽已經好難打，課長玩黑暗應該上哂頂

女王其實係邊隻？
女王可以搭利昂？

你試下打公主 仲絕望.....

咁就算一直中重覆 都叫做真係抽到SSR既
機率上冇伏佢

岩岩200抽中第3隻SSR
抽25仔pool但中左莉亞娜
算唔算因禍得福

點解你仲有得抽25仔pool

每個人唔同 一開帳就會有14日帝國同25pool up

Yes 我玩左十日到

我仲諗啲新仔點玩 原來係咁

起源隊

齊取暖

咁我 post 頭咪寫錯

是但啦

佢個ac本身都夠哂勁
光輝隊+利昂
打橫行

終於有第一隻上三階

上去有野拎

3個SR鎚 $8888同5支大水

post頭冇人睇是常識吧
有圖做下樣就得

奶騎招天賦真是好屈G

CITI張CLEAR CARD用黎課金一流

大家奶騎有沒開右路?
招技同隻弓騎好似幾有用 開唔開好

【情報】【版本前瞻】10月23日本周版本前瞻

光輝與黑暗的戰爭輾轉曲折，幾代英雄踏上力戰黑暗的旅程，聖戰的鐘聲鳴響，聖劍的力量在蘇醒，黑暗代行者波贊魯也終於出現，是臣服他獲得力量？還是為了光輝和榮譽而戰？
艾路薩利亞又有新的事件，準備好接受本周的挑戰了嗎？!
㊣另外在艾路薩利亞大陸又即將迎來重磅事件，查看消息並領取相應獎勵喔。請點此進入

【新職業】
光輝軍團特別為兩位高人氣英雄【克麗絲、霧風】開放新的職業，讓他們在戰鬥中有更多可能！
克麗絲——公主
10/23更新完成後，克麗絲的二轉終極職業“公主”將進一步加強她的輔助能力，使得團隊的傷害與生存能力都得到更大的強化。
--解鎖技能：
驅散：[支援]主動使用，去除範圍內多個部隊的最多3個弱化效果，並恢復施法者智力1.5倍的生命。
群體強化：[支援]主動使用，使得範圍內多個部隊的“攻擊”“智力”提升20%，且免疫：“攻擊、智力降低”、免疫“無法使用主動技能”，持續2回合。
--解鎖兵種：神官、大精靈

霧風——影
10/23更新完成後，霧風的二轉終極職業“影”將最大化的強化霧風的傷害能力，但同時也會在一定程度上削弱霧風的生存能力。
--解鎖技能：
回刺：[物理傷害]無視護衛直接攻擊單個敵軍，造成1.2倍傷害，暴擊率提升20%。
死鬥：[被動]進入戰鬥時，部隊攻擊、技巧提升12%，防禦、魔防降低7%。
--解鎖兵種：暗殺者、暗精靈射手

【新命運之扉副本】
在艾路薩利亞大陸上，光輝與黑暗幾次交鋒，每一位英雄都在戰爭中書寫下自己的史詩。
--克麗絲：純潔而少經世事的修女，虔誠侍奉著女神信仰，致力以光輝之力為世人帶來福音。
--霧風：使用二刀流的武士，身手敏捷而技藝驚人，曾遠渡重洋來到大陸，背負著家國之仇，一路追蹤著神秘的魔族元兇。
10/23更新完成後將解鎖克麗絲與霧風的命運之扉副本，挑戰副本陪他/她走過專屬劇情，還可以獲得英雄碎片獎勵哦！
--參與方式：羈絆-英雄-命運之扉
--玩法獎勵：完成挑戰可獲得對應英雄碎片，完成的關卡可重複掃蕩

光輝好手短
同戰力雪莉/利昂唔夠攻破陣就任人打

開左獨角馬拎招技，好好用

thx

隻兵好唔好用? 弓騎好少見

有冇人每日買8蚊個包

行行企企補血幫隊友加下防拎寶箱執下雞
好少一開波直接打人

公主玩實時pvp好難打

主角

差D唔記得左買

認真咩

睇到首頁都市傳說2%保底，再睇返我得 1.1%
我就睇下繼續hea玩落去會唔會跌破 1%

係唔係mycard 課平啲？

真心有人買

有冇人有我咁黑仔，得1.56%

如果你係會課金 一定每日8蚊150石抵過課
條數係呢到計過兩次了

我知

前提係每日150石夠使，否則都係要課石
利申每日8蚊

me每日8
有時加埋23

575抽 9SSR
一樣

挑機

睇黎大家都有買 我並不孤單

我差唔多 known that feel bro

..其實月包唔夠用咩大家課得咁盡

可能好多人都有退款呢

一定唔夠 又要買體又要抽野

搏比人封

出運

thx bro

乜有咁多香港人鍾意玩GAME想又食又拎?

thanksss

抽野非洲起上黎多多石都唔夠

都係啊..不過死都抽唔到光頭
頂唔到芙蕾雅呢個位

YO~~~~~~~~~~~~
12點都冇得玩 冇體力

唔係唔買體呀

今日條40龍算易打

咁快就買 幾時先等到聽日12點

岩岩買左40石果轉就眼訓了 但又未用哂

買一下，再清埋送個啲夠玩啦

唔買體都幾難刷晒所有野

40龍出

原來40會直出

求高手帶打40龍

我成世人玩咁多隻olg同手遊，重來未試過咁歐洲

我依家好撚興奮啊

加好友 NeymarJJ
但我帝國陣你岩唔岩

曬

會 但機率好低

200抽角色畢業喇！！
我決定以後都唔會再抽卡

我帝國

200抽先6隻

雷龍好撚難打..35果條打唔撚贏 冇莉亞娜再行動站出站入係咪打唔到

艾爾文係雷龍既爸爸 搵艾爾文CARRY

艾爾文埋身打自帶補, 奶媽輕鬆好多, 又有機會上BUFF

全部人同我backup佢依句野 比我地見到佢再抽卡 以後只會中保底sr

直接扑

叫樓主post佢上第一頁

同冰龍比 雷龍已經算易打 對我黎講啦

頭先忍唔到手10抽又唔中

斬左佢

新玩 50抽中左雪莉

仲要走隻小紅帽出黎
小紅帽你走出黎把撚呀
我係隻馬上面屌奶騎呀
用佢件緊身衣界佢個閪界到佢出水呀

雷丁爬主線附咩魔好
附寒冰應該岩PVP多D

頑石

岩岩曬卡果個？
我完全封鎖左

想問玩邊個server 有冇影響？
各位巴打多數係玩邊個？

唔知有無人po過...po黎比大家參考下啦

1塊R碎片=1個記憶精華
SR有啲仲差20-40碎先突滿
所以暫時無數據（我估1SR=5or10記憶精華啦）
咁睇的話基本上呢個商店對大部分玩家而言有排先用到...

諗緊PVP用元帥超絕會唔會陰到人 等人以為有條河過唔到 點知一野行過去

40龍點打呀 隻奶電一電就死

我都過唔倒

佢無上buff都捱倒野，上咗buff就秒，姐係要devuff啦，好難搞

淨係知7 9 11 就電 但係補得黎又行唔返出去....

台服都無

你夠40 拎到新兵未呀?

呢道有冇公會？

巴打們咩ser

我隻皇帝比左兩粒石通三邊，而家做坦同發動機

兩騎一飛三把尖刀，唔要光頭

你留意下先...
圖入面D字係繁體的...
係我自己台伏(無玩過陸服)個AC影出黎的

極，唔夠錢用

要45先開放呢樣野?

原來就咁用25文就打死條龍...其他人唔企3格內就冇出過電

我用25招大喝debuff都過咗

166抽2隻，1.2%

NO..我諗只要你突滿任何一隻角色..
拎到記憶精華之後就會開
不過開到都係擺喺度嫁啦..
幾時先儲到2000/3000/3500精華(1塊R碎片=1精華)

贏左40龍 趁佢冇出地圖炮果陣就用2隻奶補血 要出果陣就兩隻奶走佬
用光頭皇帝利昂圍死左

都話左艾爾文係雷龍爸爸 聽講佢50lv之後既用處就係打雷龍

Same here

上到去頂多玩到100回體
150同200回1次體好撚貴

係

打咩龍都好，奶盡量企三格外，佢aoe淨係打三格內所有人，放完要打單體兩rd先會再放，最好有群補，唔係奶唔切

同埋龍招aoe第一次放係有條件嘅，三格範圍內有多過兩個人就有機會放，三個人一定放，一開波送一次過三隻入去食招aoe，奶媽入圈補兩rd好出番黎，慢慢磨

同埋基本你課體=又要用石買錢
唔係根本升唔到
課長先玩得起

駛唔駛升第隻奶？定用住先
求方向

皇帝做盾，正

有無巴打carry 40補師兄貴

打基絆開 Auto 隻雷J 俾電腦秒左俾人屌

抽唔到光頭

我尋晚有貼，我而家有光頭都冇用了，始終太被動

巴打你都齊隊

畢業
玩邊隊好

同巴打講完就中光頭

終於出到奶騎

換利昂皇帝光頭ac

騎兵畢業

如果帝國無利昂同索妮婭，用馬修騎兵定綠帽仔比較好? 基本陣出皇帝，女王，光頭 加 粉毛 or 娜姆 or 騎兵

公主啦

隕石幾lv先學到
潔西卡

45

打龍組隊好ON9 比隊友食24體

輸左係全數扣架咩

組隊係
自己打先唔係

有冇巴打想交換帝國隊？

有双月費買左

後宮

日日被狗屌呀

尋晚訓前又忍唔住手又抽多十抽....
又係唔中...

連登抽蛋鬥慘大會開始

利昂都冇學人講畢業
繼續抽啦

338抽5隻 （但有兩隻係雪莉.......... ）
1.4%

笑左 睇返場 防守戰 PVP

我隊 利昂 雪莉 隊 戰力 6300
竟然守贏左 對面 利昂 4 SSR 既 7400 戰力既隊
睇返錄播 佢全滅 我淨 2 個

有時d ai真心on9

自己auto 嗰陣, 粉毛就出賣隊友 唔撚幫佢加血

加完buff
跟住聖裁變左仲低攻

暗王子間挑戰要點打,我35LV打30LV都輸

時空到第5章已經卡關…

女神試練一開始開AUTO又係ON9
尻下尻下自己向上跑唔過橋唔知做乜撚

咁樣升唔到職

大家咁話我35左D料都未齊

我35左都係升得25文,其他D主力都未打夠料

要打5-6我仲係5-1比人sm

靠買商店

我已經見到就買...

有無教學,我直衝打王,之後比人DEBUFF到死左

見到人40lv即刻升到有三階兵
勁到

39都已經有啦 正常有刷兄貴甚至未39LV已經解鎖埋練兵場果D 三級兵

差一lv，咁快點得

打雷龍打到嬲 明明自己打輕鬆過
兩場組隊D隊友都奇奇怪怪 練度唔夠唔緊要
但係打都唔識打 隊友未滿血佢用補又唔補血直接待機
之後明知雷龍要電 仲衝隻補入去
我隻雷丁冇血佢唔補 走去補打手 明明有神衛

CLS 都係諗住組隊每場少6體同多兩個獎
因小失大 都係唔撚貪心

有冇巴打可以carry我35龍

我想同奶騎做愛...

屌同我一齊打啦

有冇人有興趣收AC

睇下彈幕點打，我記得要清兩邊法師定怪先

刷精英時空啦

要買d咩

咩叫練度 ？

兵仔 裝 升成點囉

我光輝撚打40 巴打岩唔岩

雪利一定要升一次先有3級兵

肝個天使返黎用

而家打算係咁了
唔夠打關打唔到料

好佛心呀 送5外觀卷

1個skin 98個

連買個垃圾兵仔都要28個

到底5個可以做到咩

抽埋莉法妮
又可以奶陰道位....

我想問應該轉刺客定騎兵

枝ssr槍比左黃毛
用力突仲少攻

冇研究過呢隻野 但刺客好似係用黎PVP

等其他巴打答你

即係要keep住課，每個星期拎第一就送5張

露娜係咪唔洗轉去弓兵

聽日後日都會送
夾埋有30張

而家開ACC無送雪莉?

刺客有超絕 但係我又有芙蕾雅又係起源既超絕

姐係得兵仔skin買到

7日先送

但好似無左框框

你左上見唔見到有光之巡禮活動先

痴Q線...
PVP瘋狂CUTLINE 打條鐵咩

係要升到5LV先見到

Pvp冇利昂既光輝等於沙包

494抽7ssr

我揀咗弓
飛馬有雪莉

但感覺麻麻地好用

弓打弓會比人克

想問下附魔啲券係喺邊度打？

女神?

7仔胞到有卡買.但聽職員講係買MYCARD.
有冇巴打過?抵唔抵買

pc版係買mycard
有巴打係同廠商買平mycard

我自己就係直接用visa

MYCARD課係咪平過APP STORE?
可唔可以係PC版開自己個AC課MYCARD

1)冇計過條數
2)可以 PC版首儲同app store首儲分開計添

39lv打到50兄貴係咪好痴線..

142抽仲係得一隻利昂

唔知點解我用pc版課，揀唔同既額，有啲就叫你my card充值入code，有啲先可以比你用pps or credit card

我見到唔會入 怕怕

尼姆特別易打

單刷過到45就會入到50房 尼姆應該算係最易打果隻兄貴

Iktfb

我首抽莉亞娜起手 咩春都比哂佢
自從最近抽左隻奶騎之後好少用莉亞娜

唔係實時pvp既話, 用隻雷丁引哂d 人打你，電腦連技buff 都未必開. 即時同戰力用隻小紅帽磨你，補血又唔係，打又唔夠換血. 超戰力咪雪莉吉死隻坦，莉亞娜再行動又吉

我都光輝撚不過我35都未打到

屌好想用莉法妮取代左隻jessica但jessica招傳送又好撚正

10抽中奶騎
185抽中雷丁 莉亞娜 奶騎 利昂
暫時超過2% 準備俾人ban

想賣左個acc 600

ok我錯了，係幾易打

25仔真係雷龍MVP 斬佢好痛
又可以消佢BUFF 佢開AOE之前再降佢攻
就算係補師硬食都唔怕

我靠雪莉切兩件

我得雷丁...

唔緊要啦 組隊等人出25咪得

睇下仲有冇人話25廢

媽呀我想轉職呀

想問秘銀石通常換邊樣野最抵?

SR武器定防具定附魔?

附魔一定換哂佢 之後換突破果粒野 不過SR長期多到用唔哂

用粉毛/潔西卡消囉

淨係用雷打，帶步兵，搵雪莉埋去雷龍會狂打佢，記住兩隻都要痴住隻龍，咁食倒下反都扣唔少

師兄carry我 45lv兄貴

奶騎好撚好用
配雷丁 雪莉好撚正

海恩解決晒你既問題,後期都要靠海恩

點解海恩呢？我升咗潔西卡無升海恩，係咪要升埋

而家瘋狂解任拎金卷抽奶騎...

海恩有傳送,兩招技完步兵騎兵
35lv有大範圍技 45lv招大技屈機
陸服後期都棄克麗絲因為打唔入
轉晒用海恩

我爭一隻就五隻都三階兵

唔夠打時空，攞唔到料

時空有時要花時間試....我好多關都打幾次先過

我想一次屌拉娜同莉亞娜多d

雙法 🔥石流 先可以打得入人

附魔時鐘 雙隕石

咁要養好多套裝

而家缺錢缺體
隻game on99
佛系farm 佢算

課夠就唔缺

35打哥布林一日有12萬
但都係唔夠用

50抽0ssr 好空虛

50抽就空虛
咁有排你空喎

玩光輝玩到悶悶地
艾爾文+雷丁+莉亞娜+雪莉+克麗絲+有隻新既垃圾SSR 唔係光輝
換帝國
有課過 total 153抽
有無人想換

有冇巴打有PC版買石嗰頁嘅價錢可以po嚟睇睇
想去買mycard

低進度都可以 多帝國就得

好懷疑佢D運氣係跟帳號..我無課 151抽已經抽到咁

巴打你走先, 呢到我頂住

一入黎見到人花式曬命...

我78抽都係咁,然後270先出第6隻ssr

冇所謂啦..反正我想要既角色都齊得7788 慢慢刷羈絆都夠玩
如果唔中核心 我中埋D唔想要既SSR中幾多隻都冇用

BTW我全部SSR都係單抽出 同埋真係簡返POOL抽

扑

奶騎11歲咋喎 好不安

請問邊度有得睇轉職要咩料的？

歐洲人講句野都歐洲啲

殘體字 做好心理準備先點

thx
想睇下要咩刷定
圖又推唔郁

圖推唔郁既話

[url]咪推下奶騎囉 [/url]

我都係想追隻奶騎姐 搞到好想課

爭少少石拼十抽...課左8蚊再抽...

媽呀我得左喇！！！！！ 光輝帝國都齊人啦

心動不如行動

升裝D鎚仔有冇穩定入手方法

刷龍

房有冇得踢人的？...

反而我好缺SR裝

姐係唔用滿月？

剩係用初級附
以免冇錢

D錢倒水咁, 明明早幾日買完百幾萬, 刷龍升裝又用哂

莉亞4星都幾勁

好野10單抽又唔中
不過中左克莉絲
之前聽你地講係咪話克莉絲好用

佢係近戰魔攻，剋怪物
打低魔防既坦/槍兵一流
打怪物簡直神一樣咁秒左對面隊
又可以打完人補血
冇剋佢既屬性

儲石20 20咁抽
雖然我想抽利昂
唔中都比隻sr騎同飛兵黎用下丫大佬

女武神路直落?

抽唔到艾爾文跑去抽裝

直落已經足夠

25想勁d應該轉完中間轉多樣咩好?
右邊?

遲下好似多一種

我覺得SR卡慢慢會加番哂第二種出黎
先直落唔會錯

咁我直入左佢先...

見唔少人拎埋騎兵囉，不過有石多先考慮

歐返次

成千蚊隻奶騎

3隻ssr
行雙奶用克麗絲搭娜母/sofia
定係娜母+sofia好
開始抽裝地獄了

成千蚊叫歐咩

對俾我之前788 兩隻都係雪莉
已經叫好歐

想問下啲角色碎片除咗突破係咪會有其他用途
好多R角差唔多成200碎片但又唔想突

突破又唔洗錢點解唔突？
第時推出一個只限出R角既任一定頭都暈

仲用緊黃毛做坦

有時外掛巴因哈德...
佢可以頂到一兩下

我冇坦
一係我死一係人地死
靠25文同冇神衛既雷丁擋一、兩下

已經六星？

決定用露娜同雪莉突擊對面
d坦開始頂唔住

但死咗拎唔倒3星又係煩喎

聽講陸服角色碎可以做其他野？

在2個中級水晶附魔
3個屬係攻擊 攻%

要升爆其中一隻6星先會開碎片商店

羈絆係咪1 3 5關都有碎？

gmatm 課金七折喺真定假 ？

R角好多唔差

我專升小綠帽，唔差過黎明

想問下超絕同克麗絲招強化會唔會？
同埋奶騎冇單體治療定護盾？
唔該各位巴打

刷唔到僧侶彩書 咁撚難出

R 剩係有練Jessica做傳送

我靠粉毛補

小綠帽真係唔差
同黎明一樣有千騎
呢樣真係賺盡分數
好多SR騎都冇

會
但男主果招指揮可以同超絕疊加

騎
騎士有千騎勁好多

但係佢要刺客果邊先有超絕

你要用咪轉職石囉 又唔係限死剩係轉得一條路

克麗絲有左超絕就唔洗落強化
放哂兩招打人技

咁請問奶騎係唔係帶進擊的加護 群體治療 同護盾？唔該巴打

小綠帽要全部招指向加輸出
兩被動，天賦加千騎，企後排一擊必殺

有冇人已經玩過元帥超絕 有咩感想

十抽一件ssr衫
今日好撚好彩 琴晚單抽利昂 今日十抽奶騎 再十抽ssr衫

四隻騎兵，爽

其實我用光輝，如果出隻元帥+利昂兩溝有冇得諗呢 因為見元帥招超絕好似好勁

咩衫先 可能係垃圾

自動戰鬥隻女王唔識出群補 有冇方法解決問題

係垃圾 送果件
屌住先

單抽利昂 今日十抽奶騎
夠斬十次

打40冰龍出左件ssr裝

遲咗玩唯有用D運氣追進度

D人真係唔打鬥技 奇怪
我先32LV
暫時10戰7勝 1210分 排緊79

之前唔識玩用晒d資源升利昂，拉娜，艾爾文

35 後先知陣營咁重要
要慢慢升返莉亞娜，雷丁，雪莉，克麗絲組光輝隊

睇ser, 有d ser 連普通關d 人廢d, 同頭幾個ser差好遠

帝國前篇精英4-6
有冇人用帝國隊3星到
次次都死2隻

但單機pvp嗰隻
我先排6,7百
冇理由差咁遠

算平

新服？
我1296先排6百幾

大慨150抽中3隻ssr
咁睇似有2%
但我625抽先得10隻ssr低過2%
中左元帥可以唔洗再啦

PVP遇奶騎 完全唔夠打T^T

課左百幾抽都無中皇帝 繼續玩光輝定轉帝國好

點解有時開左槍陣都頂唔到

騎兵有招撞技會令護衛技能無效

大家光輝秘銀石會換邊個位SSR先?

玩帝國洗唔洗抽奶騎？ 有無位入隊

佢老母隻元帥係咁沖出黎做乜...
我要條女呀

我要元帥呀，不過女都冇

玩光煇無坦淨練黃毛夠唔夠做？定練多隻阿倫好？

利申：而家個陣 利昂 皇帝 女王 元帥 光頭

玩帝國用女王做奶

我瘋狂中出佢屌到生左三粒啦

星

我百五六抽都無出到條女 算了
每個陣都爭隻核心 屌on9

嚴重唔夠錘 已經用晒友情點...

奶騎 莉亞娜都要

協力真是打到燥。
30跑來打33協力，都算了。
不帶奶，帶黃毛同R騎

諗住我奶埋你？傻的嗎？
我淨係奶潔西卡同我隻雷丁都唔得閒啦。。。

然後隻R騎被敵人隻劍殺左。。。
黃毛跑來跑去人都無打過咁濟。有隻法中左我寒冰佢都唔打，唔知佢想點。

我比人雷完一次唔會再打協力
輸左扣哂D體不如自己刷其它野好過

其實開場可以限LV

有冇巴打可以 carry 兄貴 Lv45

緊係換突破升裝啦

其實唔係限lv問題，我唔介意人地越1-2級打。我自己都會。
但起碼帶隻奶啦。自己隻打手死左，可以幫手奶隊友奶npc。越級最好放2奶，我見到咪收起隻奶，放埋雪莉出黎。

巴打應該意思係叫你限LV安全D
好似我今日打龍咁 滅左兩場
之後我set返要40LV以上先入得
D人正常好多 全部都有意識點走位

我開場永遠唔會比低過自己LV既人入

都岩既，不過開房可以限戰力限職仲好。

有頭髮邊個想做熾哥
身上面得送果把槍同頭盔,升上5星要6章打料,我先得果40lv

限職應該冇咩可能 呢隻game黎講
戰力其實都好死 如果放高戰英但唔岩出場既都冇用

788得一隻拉娜

聽講送果把槍都唔錯可以升住先

拉娜唔好咩

拉娜好撚勁 又好J

本身有啦嗎

我唔會換突破

想問
如果件裝同咗同一件突破咗一次
咁再分解都係俾番一粒強化石我？

暗王子活動你未刷到咩

雷J + 3 x 克麗絲完勝

屌 你早少少講我就唔allin抽

我冇咁多錢呀！

玩到60LV先算啦

有幾多人真係去到後期

有無人可以拎到個台灣GA 加倍MYCARD 帳

未

奶騎本來就唔係必要，不過有就刷野時可以求其d打，但都唔係打龍既核心，況且pvp又唔夠莉亞娜勁，等人地升完組隊用人地果隻咪得

換ssr粒波好似好d 睇人教 拎到畢業裝先升 如果唔係就用sr算

打一關之後要2級
無聊刷兄貴奶兵

之前180抽2SSR
岩岩兩次十抽200抽 4SSR
圍返做2% 但係抽25仔pool連出兩隻莉亞娜
咩玩法

要刷好快姐 開auto

就黎35
如果光輝無25仔
係咪雷丁帶超絕 跟住利亞娜再動佢咁？

有冇巴打知

仲有十日 每日打兩場可能都夠

聽過呢個做法

過幾出綠毛雙子啦，都係公主聯盟

不如研究吓唔課金點樣可以玩得pro

換左把藍色惑星
不過低攻過4星sr武

睇大陸班人 玩3小強 爆機 連超時空都ss埋

打超時空要愛 有一關範圍攻擊+100%
用小紅帽一招 每人扣5千幾

所以一開始咪話裝備先係重點

勁野黎...係唔係行路加數值果把?

本來果3隻就勁

幣在人地玩到計晒點行 打好多場 知道晒點行 之後電腦點行

抽極都係堆r/sr角裝備可以點玩

有無巴打carry我 45lv 尼姆

R/SR好多都係神角 只不過SSR比人感覺舒服D

見到張卡識閃都舒服d啦

今日隻暗龍
招狂龍症係咩黎
狂幫我補血既?

會降防 你點buff可以睇效果

係 所以我先抽 鐘意金光閃閃

冇留意

受到傷害增加但變到識吸血，利昂企定定係到打都得

係，1lv技每格加1%攻同雙防，最多加3格

40lv 龍輕鬆過
真係企定定

利昂用好撚勁 呢把正

我起mycard 網頁分左兩次增值落mycard帳號
一次300,一次150, 共450點
但pc版無得直接用黎買石嘅？

好想要利昂 可惜我走既係光輝

求助
我雷丁轉職左劍盾但用唔到精銳槍兵
點落精銳槍兵度又話叫我轉職做劍盾
我轉返戰士再轉劍盾都仲係冇

我每次都直接買果個點數值去課 睇下有冇其他巴打幫到你

要轉幾次 唔係第一轉有

pvp積分係咪左中右固定的？
除左自動double

1王4后

又係到sm人

thx
咁要幾多lv先有

但點解其他角色一轉職就有新兵種

唔記得了 30掛

我第一次出咋

點解斯科特無腳既

我成日以為隻雷丁bug左，因為轉職嗰時hang機，但點睇解鎖兵種要幾多lv?

索菲亞 or 粉毛 or 安娜 好 ?

請教一下各位砌陣高手

玩光輝 我25文槍 黃毛 奶 藍毛容海恩
兩槍情況下最好有騎剋返劍啦 但係就1:入唔到雪梨🍐2:d騎好易死好低防
冇雷丁情況下我應該點做好？拉隻帝國高防既騎好唔好？邊隻帝國騎最高防？

主角做騎，食到光輝BUFF
帝國騎唔岩光輝陣

主角騎直接打d魔物都好似兩敗俱傷咁
定之後會好d?依家我27lv

主角騎有技可以打2格
另外要坦保護是常識吧

唔該哂巴打

打到彩書 好刺激

原來要揀台灣區
anyway, 都唔該巴打回應

有D後悔 一開波突破SSR裝比晒佢送D垃圾食

總知你一路轉落去啦 每次轉之前咪有講下次轉職有拎技定拎兵

雪莉槍係神器喎好似

上大陸個官網比佢透左魔騎士個真身

其實睇睇下劇情都估到

玩騎兵就係要攻 唔係要防
如果你怕劍
咁槍兵呢 你就帶其他兵種唔好帶返槍兵 就唔會比人克到傻

打到17咋
聲又唔同 btw之後有得抽

打近攻可以用氣刃 唔會扣自己血

屌 又中呢關

呢關我靠雪莉頭7-8場秒左闇皇子、女皇同拉娜及個賊，之後海恩傳送25文去秒埋小紅帽，之後畔圍死隻王冇難度

終於齊暗隊

暗隊有前途呀

光輝陣禁錯pool 得物無所用
我隻奶騎呀

岩岩入坑中左奶騎
睇巴哈話練一個陣營最好，咁我應該練邊個好？

佢係光之起源

奶唔係重點 但奶騎係最勁既奶之一
要睇下你下隻SSR係咩
三小強就光輝既
但家下雷丁同25文又無UP 難搞
唯一家下行落去就三小強+ 7日送既雪莉+奶騎玩住光輝先

Shit 聽完你講我又手癢自己劇透自己

你一係就儲定石等下個pool 一係就抽普通池 睇下中邊隻核心再諗

佢新玩有25仔pool
抽25仔啦 25仔+三小強+奶騎
可以練多隻海恩替補

我依家先知原來攬炒會game over

好恐怖 魔劍士係咁想要血

去到18章
隊伍30級
主線開始有啲卡關了
好耐冇玩手機game係卡主線

又有10抽
好想搏埋子安

但上網睇啲hard core大陸玩家話其實角色配置啱嘅話
SSR裝備配SR/R角 勁過 SSR角配SR/R裝
又心思思想搏抽裝

唔好意思問左句，三小強即係邊3隻？？

唔係掛巴打
一開始果三隻

一開波主角個3隻

迪哈爾特 應該轉咩好

呢把野正 但免暈比奶又好似晒料

lihkg有冇團其實

光輝係咪唔好練小紅帽?

海恩同潔西卡揀邊隻好呢

唔好
兩隻我揀海恩

屌你呀

轉咩都係倉管 除非你玩光起

中血紋魔鎧 比雷丁裝好似幾正

哩個堅係摟屌
得物冇所用咪砍掉重練囉

抵佢冇利昂

旅團有條友36LV就成日想痴人打45兄貴
但問題係佢自己又未解鎖 唔合想點

好少打兄貴 打都沒錢升 升一次3,4萬

用石買

常暗 人地傳送隻雷丁上去 2回合殺曬 勁快速刷

呢關好易打咋喎
不過光輝係難打啲

光輝0難度 遠攻雪莉秒 近攻雷丁殺

高星莉亞娜好似好用過奶騎

騎

沒話好唔好用 你莉亞娜有沒奶騎招進擊 神積 根本沒得比

2隻用法根本唔一樣 沒話邊隻好用過邊隻

剩係招進擊的加護同機動性已經冇得比
莉亞娜高星只係方便D 但一樣冇得緩回

唔係話佢唔勁 只係鐘意用奶騎多D 除非真係好需要再動先放返莉亞娜

太多ser d 人分散晒
不過就幾多香港人玩

再動玩法多變好多，尤其是公主聯盟，反而公主用奶騎冇乜用，奶騎夾雷丁先勁

奶騎夾咩主攻手都勁啦 利昂 雪莉
特別如果玩公主 加陣沒咩輸出角
唔雪莉配進擊 有鬼力

公主拉娜係主力喎。。。

露娜超絕>拉娜天罰>再動>拉娜黑洞>雪梨收2個頭>bye

公主拉娜主力 雪莉唔係主力?
咁如果我玩帝國 小紅帽都係主力啦

冇拉娜唔洗玩公主，比你奶騎加雪梨都打唔死雷丁護衛，拉娜出左aoe雷丁即刻護唔到，之後雪梨收2個脆皮

抽到二哈
係咪點都係光輝隊好過主角光環隊 ？

你差隻奶😂😂

玩帝國人用佢建議個lv唔夠做
最後等級壓過去先過到

之前用光輝打左幾場先拉打贏到，冇玩傳送，用公主反而輕鬆搞掂

我開魔抗 解DEBUFF 你估真係咁易比人上技
如果你唔係超多DEBUFF技 好易比人解

帝國用女王做奶定用奶騎？
技能回復量機動性真係冇得比

奶騎開魔抗 莉亞娜係雷丁身邊解DEBUFF 我真係想知點即刻護唔到

出晒2隻最勁奶

公主打飛兵兄貴輕鬆過

有咩出奇 玩光輝 雷丁 25仔 雪莉 2隻奶 一直都係咁打
一隻奶你試下打競技場 根本唔夠用

淨係出莉亞娜，尋日第一日玩

口心我個陣容

點樣一日升到39LV

莉亞娜最大問題沒增傷BUFF 奶騎先幫到佢分擔工作

200抽都唔中呢

233抽 3ssr 說好的2%呢

講到尾 你最好之後抽到奶騎都唔好用 咁我實信你

睇下之後抽唔抽到大公主，抽到就試下換走雷丁

唔抽啦，有4星莉亞娜算

雷丁 25文 雪莉 克麗絲 粉毛 <<<<用緊呢個陣 可以點修改

抽奶騎，而家唔夠攻擊力

而加玩到38lv 開始想轉陣 奈可好撚非洲 233抽得3隻ssr

帝國就得隻leon ssr 其他sr都叫做齊 定轉玩帝國？

粉毛 可以換走佢做奶騎 幫主力增傷

克麗絲可以留 多左條轉職路線 可以解DEBUFF /換莉亞娜都得

得1隻利昂 點玩帝國

起碼抽埋皇帝先得啦

個陣點搞

25仔開完超絕又puff唔到利昂 係咪用克麗絲仲好？

莉亞娜未夠四星唔敢出 仲係用緊粉毛 晒石抽奶騎作用真係大？

光輝抽25文pool出左虹光

但比隻巴恩哈特我把鬼咩

屌你問what呀 齊撚哂陣啦

光輝最主大問題係攻力唔夠，25文太弱，如果雪梨做主力要衝入去換血好易出唔返黎

一係就主力養雷丁，以守為攻

我都係呢個陣，谷盡雷丁打反啦

善用地形，比個有+既地形雷丁企，同埋盡量計位一turn只係比雷丁捱3野。我都未4星照用莉亞娜，唔夠補盡就出克麗絲，佢大技幫手補

有無巴打有玩戰略大師?
請問露娜有無出場機會？
如果無，我唔升佢住...

依家用緊
元帥 利昂 光頭 女王 莉亞娜
(pvp 入小紅帽替女王)

250抽， 應該行帝國定光輝好？

有冇人光輝陣仲出利昂 佢應唔應該自帶超絕？

未到45都可以自帶超絕，45利昂兩招太屈唔帶唔得

隻GAME個配對系統都好垃圾下
連續3場同一個對手

光輝最慘係腳短呀 5章 有關3星要15回合 但係個圖勁大 同分兩邊推..打幾次先3星到

真係好垃圾連續2場同一人，仲要高我2lv點打

海恩係咪之後肯定會加帝國陣營?我覺得佢好用過小紅帽

我係連續3場排到佢 已經投降都係見到佢
之後唔打 如果唔係可能都係KEEP著排到佢

之後去排行到望佢已經1700分 我得1400分

250抽9ssr

我

想抽露娜但係出元帥
我成隊光輝半隊公主，俾我有鬼用咩

其實我有雷丁係咪唔使再放黃毛上場

咁我換邊隻好

一路用開係雷丁，黃毛，sofia，雪莉，jessica

我出兩隻元帥點睇

輕鬆四星仲想點

瑜伽墊好Q難出 打左兩條體都唔夠十個

用4粒星換返4張卷得唔得

打45飛兵
撞到條友放公主聯盟隻坦+露娜
佢露娜係轉飛兵 得200攻
開波auto衝去死 又冇撚左8體

嗰個原諒的時鐘失敗體力扣減一半，對協力失敗有無用？

有

8個一個月就買啦 單刷果陣又有3次機會可以重新黎過 好好用

單刷就唔買啦，係貪協力用少啲體同多啲野拎，係啲人有時onL99

岩岩抽左奶騎
係咪利昂 皇帝 奶騎 光頭 元帥 走女王最好？

唔知點解打到後期覺得jessica除左用黎意淫同佢招傳送有用之外，好似無乜用
打人完全唔夠力

有裝就有力

海恩

我連奶騎都未抽到
邊抽到靚裝

咩海恩

know that feel

Del game最好

你玩緊港台版嗎？
咁快後期？

黑毛/Sr弓

玩到8lv都未有10抽既？

正常都係靠頭6-7抽單抽刷架咋, 10抽要D時間

我鐘意用海恩多過佢 感覺好用D

克麗絲

迪哈轉咩職好

利申: 冇利昂

d事件打之前show打贏有2樣野
跟住打完得1樣野既

隨機架

轉突擊者有超絕，係咪都係廢

我唔知你玩咩陣

邊隻叫海恩

我頭先睇到出2銀1金
打完出3銀

呢隻 一樣有傳送 仲有克騎兵步兵既技能 後期又有AOE
天賦係每回合加智 可以疊4次

其實佢男定女黎

打35龍 d人都係on99

雷丁一拳打2000塞鬼住條路，阻住我利昂撞一下1xxxx, 搞到輸埋 晒我d體

石/卷同錢我一定打
見到係裝果D就不了

又開新SER...

新手玩咗2日好多角都冇 冇陣營可言，除咗迪哈同奶騎之外用緊3小強男主+槍兵 再加課金個隻sr弓

我之前都未試過咁

兄貴都係單刷算 d人打 40 45都死去auto既

新手係咪抽呢個pool？

咁轉住騎先啦 之後再用佢 你超考慮比魔導石佢蠹埋另一邊

呢個pool係咩都冇UP
如果你想聽天由命
可以抽呢個pool睇中邊隻SSR再決定方向

如果上面有倒數日期既pool 有邊隻你得個樣吸引你
可以抽佢出黎再組隊

友情PT 買野果度有無快少少既方法....
一粒一粒咁買真係好智障

Thx巴打

有新ser公告咩
冇神神比人踢左出團

有冇3-6片抄下？ 過唔到

有啊。好似多左4個。
我入左最低個個

禁實藥水一陣超快停唔切
side哂d exp

可唔可以5件sr換1件ssr

我用40lv果隊過比你睇?

40lv...
有冇35lv?

個個好似一早有

請問有冇人知陸服旅團有咩用

練步兵係咪會加埋骨仔d能力？

又係講利昂果關?
只要唔好比利昂跑住黎打就得 唔跑既話坦唔會比佢打到重傷

雷丁同25文，應升邊隻去2轉先？

雷丁刷波波活動好用，可以升先

我刷到2萬停了

想拎假面女僕 缺好多銀書
有冇巴打想一齊刷劍兵兄貴40

正路係刷奶騎。有奶騎，之後再中咩陣營既ssr, 基本上都夾到。

差呢關精英
角又抽唔到，又卡關唔知想掂

時空又冇人逼你打

練好隻雷丁可以刷得超快 雙開兩日6萬

我拎左啦
我刷緊銀書開食人巨魔
冇哂體力

你唔打點刷素材

我剩係開左天使同狂熱者 而家先返去打步兵

我冇乜練兄貴得步兵12級騎11級，
其他都仲係9－10級。。
等我刷哂45／50素材就會認真練兄貴

唔洗樣樣刷啦
我弓刺冇練過

時空既普通3-6？
你有咩人先？
幾多級？

最好有2坦啦，雙槍兵。
主要搞店利昂就易架啦。
唔得就升下裝、兵仔、基絆等等。

唔好傻傻的用皇帝、25文撞利昂就得。

我都係被逼練弓
要做大腿打冰龍好慘

我都諗緊點過 唔用25文 點開超絕

其實你地點分配體力
每日打完時空D職業素材同資源任務後都冇體力刷黑暗王子

唔係, 個個人都有 , 雜group

暗王子每日打兩轉咪得 最後一星期唔夠分先再慢慢刷
主要體力都係打兄貴/刷龍

我覺得新手抽帝國個池好D
LEON同皇帝都打到下

玩到後面好多關卡其實用光輝著計數d，
有雪莉飛兵真係方便好多。。
帝國一係就抽到元帥

除左光輝公廁多人玩組隊易D食到超絕
諗唔到其他好處

課

有超絕了

你打到5－6精英未
唔用雪莉拎唔到隱藏箱，連3星都有難度。。
我夾硬用里昂沖都係岩岩好夠15回合過

辛苦儲30抽咩都冇又

未到咁後 我覺得元帥都唔差 一樣有回血 雖然冇得連收頭

元帥係功能角，某d情況可以整到里昂變UR

元帥有疾風

好食運 %數好低

元帥個板面能力好似好低咁
用左2粒石精通左邊 都低戰力過皇帝

我陽影都成日唔出

開街場刷 問人要唔要加好友連刷
D台仔個個都話滿好友 問佢係咪跨服都滿先話唔係
滿你屎忽咩 咁多個ser邊有咁易撞得中
加左好友刷有友情點 又有多個道具 唔加好蝕

抽左隻sr法娜, 想問下勁唔勁?
行帝國路佢有冇得入隊?

你id 呢，加我啦

玩aoe傷先玩
但玩aoe要好多靚裝 皇帝要玩哂2條線

玩aoe 意思係要皇帝行aoe打手路線?

加ed, 浮空好多香港人xD

皇帝要有劍舞割裂 最好再加兩件範圍傷既ssr裝

明白, thx

因為開服就玩果D都聚集哂係浮空 老屎忽ser
其實應該條條ser都有 但真係太多Ser好散
旅團又冇得跨服申請 搞到散哂

我遇過隻有時鍾盾擊既皇帝打到我嬲

我第一日玩得2個ser, 求其一個中皇帝就開局了

PVP狗技黎 打人唔洗食傷 又可以破雷丁
光輝撚隻25就要同人撞砍 公平咩

之後旅團好似有旅團戰
係到諗緊之後退熱潮多左人棄坑點算
唔知會唔會合ser

如果世界競技場永遠得幾條友打
旅團又係 諗起都尷尬

光輝雷丁唔暈打撚咩
一隻課長雷丁真係唔駛打直接退出

pvp雷丁好被動 真係睇陣 撞到D法師好尷尬
神衛cd會斷一回合

打番場先啦

聽日搵我我步兵差30金書

睇大陸攻略 話盾擊會被驅散 見d人係落霸氣

會呀 係可以解 不過撞果下已經唔洗食傷好爽
兩招都有見過人用

當初覺得光輝夠平民 25又幾靚仔就玩
點知光輝成日比人踩

不過帝國 雖然利昂元帥都好型 但皇帝呢隻老餅唔岩我口味
就算勁我都唔會玩帝國

有無清carry我 45lv

抽極都抽唔到光頭 隻game連sr我都覺得好難出

最唔鍾意佢轉技好麻煩，次次都要係人物個度先可以轉..

唔駛太早刷到彩書，好易中的
刷多d金銀書先啦

帝國得光頭一隻坦 識人玩帝國 抽左二百幾抽冇光頭

我覺得應該要比人係準備階段果陣轉技(唔計PVP)

有時打街場發現帶錯技又冇得轉

好吧
去自動先

真，我成日刷完錢關唔記得轉番d AOE走

係 之前睇攻略都教早D打定彩書先
結果彩書十幾本果陣先連到條線去解天使
前面最缺都係金銀書同D素材

新手10抽得光頭槍。 唔知點玩

我上場都係咁
帶左隻風語雪莉 冇雷光
比人笑到面都黃

又有一次25打龍唔記得換大喝

10抽仲想點。。
俾4隻ssr你好冇
冇100抽都唔好投訴

我用斬陽

頂！玩帝國想抽元帥但抽到露娜，點搞
公主得佢同克麗屍

平時都係用斬陽 但打龍果陣有大喝隊友冇咁易死
打雷龍果日D人唔洗控補師走 有大喝可以硬食都唔怕

繼續努力 露娜倉管 點睇

我覺得最撚難打係冰龍
冇弓角真係打到下年靠25文磨死佢
其他龍都唔怕豬隊友。。

光輝好難打冰龍
我係用克麗絲做主輸出 但我冇主練佢
D裝好低LV 要打好耐
同埋用雷丁反擊 唔主動打佢唔比佢冰

奶隔1格打佢

好羨慕人地用法師遠遠地疊下去

到28
見到即時pvp...

收到了
前面先得2lv
差呢個就去到天使

陸服可以 呢邊有排都未更到

忍唔住同住索菲亞打左 J , 好撚索

話時話
你地即時pvp會唔會企係範圍外等人行黎 ？

邊度可以睇抽左幾多次？

抽到迪哈爾特 點用好 ?

任務 >> 挑戰

等被火燒?

我會一步一步成隊推入去 當然開波唔會入紅區比人衝死先

帶一堆起源R打天下

如果帝國唔落皇帝 係咪唔夠雷丁揪 想玩元帥超絕但好驚雷丁哥

LV黎自己過到

點解___變左魔劍士之後又正常返？

你講咩？

緣分黎自然過到

有悟性

我同你調轉

我想屌拉娜同莉亞娜多d
一個狗仔一個傳教士壘住黎每人屌一下

有得交易你話幾好

打到30級就卡咗關 有咩方法升lv快

唔係啊大佬。無哂方向啊

1體=1exp

請問係咪可以疊埋心水玩帝國

榮耀 友情 裝備 石換乜較好？

組隊0.8體=1exp

抽多一百次再諗

我暫時都係放最勁既人入隊就算，好難齊隊

200抽2ssr,一隻係雪莉

利昂 光頭呢 ？

抽多1000次就有
而家組隊真係是鳩但

有無送雪梨7日任所有獎勵睇

click入去咪睇到

我想睇埋之後幾日 未開睇唔到

邊有咁多體力
隨機事件都開始唔夠體打

打3場，2場對手高我2lv,1場就高我4lv

唔一定輸架44可以3階就難d

正常的 我日日買到200鑽體力都係唔夠

25文轉做槍兵冇左大絕會唔會唔抵？

用石啦

未課金重開啦
我340抽得5隻已經低過2%
課左金廢事從頭黎過

啱 醒唔起添

一定啦 最後先會去槍解精通

台服唔同ser有冇影響 巴打們多數玩咩ser?

30lv唔想重玩了，睇黎要3小強爆機

希望你主角係突韓騎士啦咁

突擊騎士

唔係

主角揀呢隻有咩好

RIP
你諗清楚啊好難行
粉毛黃毛都用得過，黑毛真係

因為光輝冇騎士的，飛兵有雪莉馬修用唔到佢

我而家已經覺得黑毛好廢，但本身打機都鐘意用最開頭既人先繼續，同埋抽唔到25文或者雷丁

所以我先話你有心長玩又唔準備課金的話要刷到有首抽同玩落順手先好開。。
如果唔係好快棄驚。
我100抽有齊里昂皇帝，之後GG左150抽，再課金

r 咭有張光輝騎兵

個張辣殺黎

有心長玩，呢類game幾正
所以慢慢玩啦

5 大騎兵隊 ?

里昂 , 迪哈爾特 , 艾馬林克 , 斯科特, 特亞特

宜家可以夠掛波波35lv

值唔值自動掛哂D包拎獎勵

100分一場咪掛到傻？

請問, 啲 2 星裝備多到嘔 可以點用 ?

有光輝隊,300分一場

2%...點解要呃我有2%

今晚協力刷番一百幾廿個鎚先

個世界PVP係咪ON9?

29LV排到對面40LV點撚樣打

實力相當的對手

大佬我岩岩先玩第2埸，係咪叫我唔好玩

我玩帝國隊一場都唔想刷，但又好想拎ssr裝

打即時pvp 對手最後一秒先郁 打左我10幾分鐘

你地去舊服 咁仲邊有新人比你打

早兩日都遇到個低成10LV
已經開自動讓佢，可惜佢最後都係輸

明知輸硬，抛低佐部機

43隻雪莉好兇痕

38 LV 協力都可以有人守唔住正門

一嘢撞埋雷丁蒸發左

好多垃圾

今日協力原來打鎚仔，早知唔打啦。

雷丁蒸定佢蒸

唔缺? 有錢喎

因為無錢，所以唔缺鎚仔

屌 20抽抽利昂又爆死

要打錢等地圖任仲好啦

協力有埋錢==

佢係話每日協力有錢送

算啦，都係打埋第二場協力啦

浪費我時間

想問去舊ser玩
陣營up個pool無左會有咩pool抽？

光輝帝國冇左咪剩返UP緊果兩個

會有新角色公主+UP ~ 公主同盟

岩岩打多場33，$49000，少過哥林布

真係缺 你將鎚仔煉金換埋錢囉

德蘭SERVER公會招人

入面有埋淘寶抽卡大法，係第一頁
信不信由你，不妨一試 ~
加密

想要天使

d撚樣可唔可以咪再用雪莉入黎搞事阿 15體一場好撚貴呀

咁有無影響我抽陣營？

陣營up個pool 係每個ACCOUNT新開後14日
之後就無架啦

利昂都無

冇利昴冇元師冇光頭

巴打課長
我每日買到100就收手

3小強 + 雪莉 + 人妻

我頭一星期都買足 之後都係100收手
果350石240體好貴

350X30=10500

1個月可以慳10500石

agger 成一百抽黎

又派石了

重點係覺得唔抵 240體唔係少 但又唔算特別多
買少一個月 240*30=7200體
都係升得幾LV 有左超絕之後就覺得唔洗咁急追Lv
反正遲早大家都封頂

push

我啱啱去左舊ser
得9日。應該係加ser幾時開

唔係課長啊, 課左一千蚊包月卡同埋每日買8蚊包補鑽石, 一個月都係240, 有4500鑽

開局有核心角(皇帝,利昂/艾爾文,雷丁)就全部石拎哂買體, 唔撚抽角
想抽只用關卡入面送既金卷抽, 夠你一百抽有多,有就有冇就算
等級先係王道
睇落550石好肉赤但係你一路玩佢一路送個D+月卡其實補到的,
當然拎哂所有寶箱之後就唔會補得切啦
但係到你打得哂拎得哂你都應該4-50級唔駛再沖得咁辛苦

我而家差唔多45級, 用既都係帝國組合冇奶騎冇元帥
你每日買到100就收手的話你乜都打唔到進度落後哂之後好難打的..
每日40 45龍既SSR資源打唔到,
競技場個獎勵又打唔到, 如果認真玩300內一D都唔難,
我利昂皇帝3星SR裝都220

你地要計算慳左既石, 會減慢你地進度,
會卡關, 卡關就冇得打素材只能刷D低級關卡/兄貴
到你夠lv先可以等級壓制D關卡既時候, 你先開始慢慢刷資源
人地已經用緊同樣既體力去刷龍刷彩書刷SSR裝

打唔到40lv龍

我當你1個月俾你慳到100抽8800石,
唔一定包有SSR, 就算1~2隻SSR你都唔會夠資源養得起
因為你進度落後太多就會變成SSR做3星倉管,
隻隻育成game都係咁

唉...協力真係好多ON9
本身戰力唔夠果D都算
有D真係唔識睇路做人
一場就OVERHELP...自己嗰邊打完頭兩隻就諗住落中路幫手
完全無視自己條路嘅怪
然後就黎比人中出先返去失晒先機
最後當然ON9地輸左啦
另一場就完全唔識睇形勢
我隻25文用步兵卡位比騎兵撞..
佢原本過黎幫手回血好合理
點知一野貼埋我隻25文到
完全唔諗住比位我隻克麗絲輸出(+回血)...
最後搞到我隻克麗絲嗰round輸出唔到(當然亦回唔到血)
咁佢自己隻雷丁又比人打死埋
好啦..結果又ON99咁輸埋囉...

40lv暗龍你有里昂會好打D,
加雪莉打哂D飛兵

得雪莉露娜

+1
呢隻game資源先係王道
特別係體力都係有限資源嗰陣
你諗住抽齊核心嗰陣..
可能人地已經打夠資源練緊2隊..配搭上又會多元化左
當然..如果純粹係當單機game玩就另計啦

我而家先41隊等

超絕原來唔係放全場

係全場架喎

我41都唔夠40lv龍打
要去街場等人carry

加油加油, 升高D做大腿carry我

忍唔住課左下金
而家240抽
除左首抽雷丁 其他23x抽都係抽25仔+雪莉pool
總共中4隻SSR 兩隻莉亞娜 兩隻25仔
雖然都唔差 但點解死都唔比25仔我

我係咁玩

要打同級龍你裝備一定要好啦,
45去打就會好簡單, 所以等級先係王道

4星夢亞娜好好用架啦, 開埋聖療屈機
4星25都夠你用啦

又兩隻25又唔比25

打錯左
2隻雪利

就係當育成先慢慢玩
最Fat fat一定係每日獎勵 比你每日贏多我120體
其實真係差得唔遠 可能差唔多比你一星期先高得我1LV
最後靠每日任務其實都可以升好快
過多排大家咪一樣封頂

但我每日買少一轉 一個月已經可以慳6000石
就算唔抽角 拎去買錢都好呀 咁缺錢
你有錢當然可以每日買盡佢

但大家都會想自己倉庫閃閃發光 同埋享受抽卡既樂趣
講真係要我抽齊一隊之後永世唔抽卡
真係不了
我自己打機其實都係當收藏咁玩

當然如果想衝top另計啦 但就算想衝top
你買齊體咪又係比課長吊起黎打

可能你地舊ser唔可以唔買齊體啦
但我反正新ser 本身買齊體都唔會夠其他ser既人高LV
而家冇買齊 係自己條ser 玩左大約十幾日
都係剩係低買齊體果堆人1lv 唔覺真係差幾多

不過大家經濟負擔同理念都唔同 其實冇衝突
都係玩自己

打錯左
就係無25仔
光輝就差一隻25
無25就要雷丁帶超絕 好麻煩

個場太大會食唔到

咁癲
未試過遇到呢種情況 佢寫全場我一直都以為係

係啊我預左一個月一千蚊俾佢夠架啦
同埋有羈絆可以每日刷碎片，
我里昂皇帝過兩日都就4星

5-7放隻皇帝係左下 右邊太遠會食唔到

好開針

25除左叫無咩用

歐到呢

我今日試過XDDDD

打龍神器喎

依家唔係講緊封頂..
係講緊用體力刷兄貴/龍/活動等等
一日120體=6次兄貴
1個月=多180次兄貴
因為呢隻GAME唔係純粹睇LV
你兵種能力/配搭都好重要
呢D野喺10幾日內的確睇唔到咩差距
不過我都同意你最尾講嘅野
每個人經濟負擔同理念唔同
鍾意點玩就點玩啦
最緊要自己開心

慢慢打，大半個月後就有四星！

今晚又要去街場等高手carry 40lv龍

快D12點
就差佢同女王未3階

其實都係 無左25仔 其實係唔係話差太遠
係雷龍打唔到 同埋某啲關唔可以越太多級
有5星雪莉+4星莉亞娜其實係著數

Btw 岩岩去睇大陸版d記錄
佢開ser 大概一個半月 有兩個必new池
一個係雷丁 25仔 黎明
一個係拉娜 奶騎 同一個綠頭髮女角
台版我估會跟返 等我而家開始儲下卷
到時25仔/黎明 是但黎一隻都掂

局黎架 遲下你就知

最後200石回一次真係太貴
我情願留錢買skin屌班淫娃

綠頭女角係唔係大公主?

刷兄貴差好遠，高lv過我都可以低攻成節

安潔麗娜（即係Angelina?)
不過唔知會唔會台灣特別版 無必new池
雖然佢地咁做同自殺無分別
一定集體棄驚

有冇人玩戰略大師騎兵團

帝國唔出光頭仲靈活啦

皇帝做發動機本身少一招，仲要放技，比佢做坦好過

舊陣，皇帝，黎明，元帥，女王，光頭
新陣，皇帝，黎明，元帥，女王

最後一個位，出小紅帽，奶媽，綠帽都得，個陣冇咁鎖死

我常駐出綠帽，兩騎一飛好好殺

冷門

成日形住皇帝坦唔起

轉左線拎技

Sor，右線

成班低防又易俾人剋死

依家玩應該買D舊ser初始號定 玩新ser由0開始

驚抽極都唔出ssr

新ser 大家都差唔多lv
舊ser比老cf屈lv

二公主黎
大公主先有超絕

直接買新ser 雙ssr起手啦 都係百令二百

終於抽埋元帥啦
帝國齊人

德蘭頭先
己經見到人地隻利昴打2萬幾
自己嗰隻打1萬真係想搵隆捐

呢啲就係練兵升裝既差距

想問有冇旅團收人

人地係咁打女神已經差好遠啦

最順係買艾爾文+雷丁
或者利昂+皇帝
好似貴少少 但直接齊核心

玩緊戰略大師
請問元帥拎完超絕(lv.35)係咪已經可以直接轉返中間條線(飛兵)

屌你個嘴兩個44lv都troll

打組隊女神的訓練輸會抽晒24體

慘呀

個光之巡禮活動倒數
係睇角色創立時間/SER創立時間? 我見有d ac好似冇左呢個活動...

5LV先有

已經唔敢女神打街場

25文有冇咁易抽呀 唔抽up pool都中
搞到5星埋

委託左就唔洗自己慢慢打?

屌你 拆左件冇用ssr 抽武器 又係中垃圾 都話唔好抽武 武器ssr真係好多垃圾 好非洲

我寧願搵隆捐 開始覺得重覆打野好似返工咁好攰

新手想入坑但係刷咗八個鐘都刷唔到一隻ssr想放棄

唔洗刷，玩下玩下自然會有

想要課金最後SKIN 但TOTAL幾港紙

所以我都係得閒上堂打幾下

利昂 25文和服果個SKIN

大家口中既每日8蚊係150石?定係30石?
我想抽元帥呀，尋時10抽駁一駛，點知中撚左露娜.........嬲撚到好耐都訓唔著

尋晚諗住10抽駁一駁
8蚊150石果度會唔會係android同ios分別?

應該係講緊每日禮包

想問下d裝要升到幾多lv ？我依家主力6隻升哂3星有d 4星 請問係唔係刷到勁裝先再升高d？驚升左依家果d會浪費資源 唔該各位巴打

照升上去，直到有ssr最終武器

下， 點做到？

咩叫最終武器

上去一件件Ssr睇，選最好最岩果件，咪最終

有冇諾森努亞爾既巴打

齊隊之後d石留定買卷抽裝好

其實買體點計，加價加到幾時

就算你抽到心儀嘅SSR裝
唔係重課要養都有排養(1個SSR波波要拆3件廢SSR裝先換到)
所以有部分啱用嘅SR裝絕對值得升滿
然後等SSR裝跟得上先換

人黎，拖出去砍

屌呀 我30抽裝備先得1ssr 仲要岩岩眼訓十抽唔小心抽左人

第5章精英好撚難打...
最後2隻飛兵一定秒9我隻雷丁..
加埋佢隻莉亞娜又有再行動
cls

回體 升rank

唔撚中你仲撚嬲呀

屌笑撚死

中左都嬲 . 依到好多非洲人嫁

求意見

必 New 池係乜？

肥絲

40 60 100 150 200

50抽中兩隻ssr 應該開心吧？
但可不可以不要兩隻是你啦

8蚊係每日禮包150石個個

當中ssr果陣，會係3隻packup到比隻你未有既角色

正呀

前題都係要中到ssr先

課下去實會中

見D人開波 4隻雪莉冇25
4隻雷丁冇莉亞娜
或者4隻莉亞娜冇雷丁

呢個池完全係呢D人既恩物

大陸驚黎計呢隻都算有良心

大陸game黎計的確係..